[
{"descripcion": "\u00a0", "titulo": "Concurso Nacional de Oratoria de Lengua Japonesa 2018", "fecha": "17 de \u00a0Mar. de 2018", "departamento": "Departamento de Lenguas y Cultura", "enlace": "https://lenguas.uniandes.edu.co/index.php/noticias/65-concurso-nacional-de-oratoria-de-lengua-japonesa-2018/event_details"},
{"descripcion": null, "titulo": "Convocatoria Monitores Coffee Time", "fecha": "29 de \u00a0Nov. de 2017", "departamento": "Departamento de Lenguas y Cultura", "enlace": "https://lenguas.uniandes.edu.co/index.php/noticias/67-convocatoria-monitores-coffee-time/event_details"},
{"descripcion": "\u00a0", "titulo": "Convocatoria Asistencia Graduada de Docencia en Espa\u00f1ol 2018 - I", "fecha": "23 de \u00a0Nov. de 2017", "departamento": "Departamento de Lenguas y Cultura", "enlace": "https://lenguas.uniandes.edu.co/index.php/noticias/66-convocatoria-asistencia-graduado-de-docencia-en-espanol-2018-i/event_details"},
{"descripcion": null, "titulo": "Marat\u00f3n de cine en seis lenguas", "fecha": "12 de \u00a0Oct. de 2017", "departamento": "Departamento de Lenguas y Cultura", "enlace": "https://lenguas.uniandes.edu.co/index.php/noticias/64-maraton-de-cine-en-seis-lenguas/event_details"},
{"descripcion": "Gobernar la crisis de los refugiados", "titulo": "Gobernar la crisis de los refugiados", "fecha": "20 de \u00a0Sep. de 2017", "departamento": "Departamento de Lenguas y Cultura", "enlace": "https://lenguas.uniandes.edu.co/index.php/noticias/63-gobernar-la-crisis-de-los-refugiados/event_details"},
{"descripcion": null, "titulo": "Etnografiar campos de batalla?", "fecha": "30 de May de 2017", "departamento": "Departamento de Antropolog\u00eda", "enlace": "https://antropologia.uniandes.edu.co/index.php/noticias-y-eventos/29-etnografiar-campos-de-batalla/event_details"},
{"descripcion": "El departamento de Antropolog\u00eda de la Universidad de los Andes se complace en anunciar la apertura de una convocatoria p\u00fablica para vincular un/a profesor/a de tiempo completo y dedicaci\u00f3n exclusiva a su planta docente a partir del 21 de julio de 2015. Tanto la categor\u00eda profesoral como el salario depender\u00e1n de la experiencia y la hoja de vida.", "titulo": "Convocatoria Docente Antropolog\u00eda Social y/o Cultural", "fecha": "21 de \u00a0Jul. de 2015", "departamento": "Departamento de Antropolog\u00eda", "enlace": "https://antropologia.uniandes.edu.co/index.php/noticias-y-eventos/25-convocatoria-docentes-antropologia-social-y-o-cultural/event_details"},
{"descripcion": "El Centro de Estudios de Colombia Contempor\u00e1nea de la Facultad de Ciencias Sociales de la Universidad de los Andes se complace en anunciar la apertura de una convocatoria p\u00fablica para vincular un/a profesional de tiempo completo y dedicaci\u00f3n exclusiva para la coordinaci\u00f3n de su \u00e1rea de estudios aplicados sobre impactos del desarrollo.", "titulo": "CONVOCATORIA PARA COORDINADOR DE \u00c1REA", "fecha": "30 de May de 2015", "departamento": "Departamento de Antropolog\u00eda", "enlace": "https://antropologia.uniandes.edu.co/index.php/noticias-y-eventos/28-convocatoria-para-coordinador-de-area/event_details"},
{"descripcion": null, "titulo": "Open Faculty Positions Department of Political Science 2018", "fecha": "10 de \u00a0Nov. de 2017", "departamento": "Departamento de Ciencia Pol\u00edtica", "enlace": "https://c-politica.uniandes.edu.co/index.php/noticias-y-eventos/38-open-faculty-positions-department-of-political-science-bogota-2017/event_details"},
{"descripcion": "\u00a0", "titulo": "Concurso Nacional de Oratoria de Lengua Japonesa 2018", "fecha": "17 de \u00a0Mar. de 2018", "departamento": "Departamento de Lenguas y Cultura", "enlace": "https://lenguas.uniandes.edu.co/index.php/noticias/eventos-futuros/65-concurso-nacional-de-oratoria-de-lengua-japonesa-2018/event_details"},
{"descripcion": null, "titulo": "Convocatoria Docente 2016", "fecha": "14 de \u00a0Abr. de 2016", "departamento": "Departamento de Psicolog\u00eda", "enlace": "https://psicologia.uniandes.edu.co/index.php/noticias/18-convocatoria-docente-2016/event_details"},
{"descripcion": null, "titulo": "Convocatoria Docente Departamento de Ciencia Pol\u00edtica  2018", "fecha": "10 de \u00a0Nov. de 2017", "departamento": "Departamento de Ciencia Pol\u00edtica", "enlace": "https://c-politica.uniandes.edu.co/index.php/noticias-y-eventos/39-convocatoria-docente-departamento-de-ciencia-politica-2017/event_details"},
{"descripcion": "El Departamento de Psicolog\u00eda de la Universidad de los Andes desea vincular un/a profesor/a de planta de tiempo completo.", "titulo": "Convocatoria Docente 2015", "fecha": "30 de \u00a0Jun. de 2015", "departamento": "Departamento de Psicolog\u00eda", "enlace": "https://psicologia.uniandes.edu.co/index.php/noticias/17-convocatoria-docente-2015/event_details"},
{"descripcion": "El Departamento de Ciencia Pol\u00edtica de la Facultad de Ciencias Sociales de la Universidad de los Andes se complace en anunciar la apertura de una convocatoria p\u00fablica para vincular a un/a profesor/a de tiempo completo y dedicaci\u00f3n exclusiva a su planta docente en el \u00e1rea de Relaciones Internacionales a partir de julio de 2016 o enero de 2017.", "titulo": "Convocatoria Docente 2016 Ciencia Pol\u00edtica, \u00e1rea de Relaciones Internacionales", "fecha": "02 de \u00a0Abr. de 2016", "departamento": "Departamento de Ciencia Pol\u00edtica", "enlace": "https://c-politica.uniandes.edu.co/index.php/noticias-y-eventos/27-convocatoria-docente-2016/event_details"},
{"descripcion": "The Political Science Department, School of Social Sciences at Universidad de los Andes, Bogot\u00e1, Colombia, invites applications for one full-time faculty position, beginning in July 2016 or January 2017, in the area of International Relations.", "titulo": "Open Faculty Position 2016 ", "fecha": "02 de \u00a0Abr. de 2016", "departamento": "Departamento de Ciencia Pol\u00edtica", "enlace": "https://c-politica.uniandes.edu.co/index.php/noticias-y-eventos/28-open-faculty-position-2016/event_details"},
{"descripcion": "Nuestro Departamento de Ciencia Pol\u00edtica abre la convocatoria p\u00fablica para vincular hasta tres profesores/as de tiempo completo y dedicaci\u00f3n exclusiva a su planta docente en el \u00e1rea de Relaciones Internacionales a partir de enero o julio de 2016.", "titulo": "Convocatoria Docente - \u00c1rea de Relaciones Internacionales", "fecha": "17 de \u00a0Oct. de 2015", "departamento": "Departamento de Ciencia Pol\u00edtica", "enlace": "https://c-politica.uniandes.edu.co/index.php/noticias-y-eventos/23-convocatoria-docente-area-de-relaciones-internacionales/event_details"},
{"descripcion": null, "titulo": "Conferencia de Posgrados en Ciencia Pol\u00edtica de Colombia.", "fecha": "04 de \u00a0Oct. de 2015", "departamento": "Departamento de Ciencia Pol\u00edtica", "enlace": "https://c-politica.uniandes.edu.co/index.php/noticias-y-eventos/26-conferencia-de-posgrados-en-ciencia-politica-de-colombia/event_details"},
{"descripcion": "Documento sin t\u00edtulo", "titulo": "Editorial", "fecha": "30 de \u00a0Nov. de 1999", "departamento": "Departamento de Ciencia Pol\u00edtica", "enlace": "https://c-politica.uniandes.edu.co/index.php/noticias-y-eventos/29-editorial/event_details"},
{"descripcion": "\u00a0", "titulo": "[Editorial] Con una peque\u00f1a ayuda de mis amigos. Comportamiento pol\u00edtico en Bogot\u00e1", "fecha": "30 de \u00a0Nov. de 1999", "departamento": "Departamento de Ciencia Pol\u00edtica", "enlace": "https://c-politica.uniandes.edu.co/index.php/noticias-y-eventos/30-editorial-con-una-pequena-ayuda-de-mis-amigos-comportamiento-politico-en-bogota/event_details"},
{"descripcion": null, "titulo": "Convocatoria Especial", "fecha": "30 de \u00a0Nov. de 1999", "departamento": "Departamento de Ciencia Pol\u00edtica", "enlace": "https://c-politica.uniandes.edu.co/index.php/noticias-y-eventos/31-convocatoria-especial/event_details"},
{"descripcion": null, "titulo": "La Foto", "fecha": "30 de \u00a0Nov. de 1999", "departamento": "Departamento de Ciencia Pol\u00edtica", "enlace": "https://c-politica.uniandes.edu.co/index.php/noticias-y-eventos/32-la-foto/event_details"},
{"descripcion": null, "titulo": "Convocatoria monitor curso Geograf\u00eda de Am\u00e9rica Latina", "fecha": "02 de \u00a0Feb. de 2017", "departamento": "Departamento de Historia", "enlace": "https://historia.uniandes.edu.co/index.php/noticias-y-eventos/42-convocatoria-monitor-curso-geografia-de-america-latina/event_details"},
{"descripcion": null, "titulo": "Convocatoria asistentes de investigaci\u00f3n ", "fecha": "19 de \u00a0Ago. de 2016", "departamento": "Departamento de Historia", "enlace": "https://historia.uniandes.edu.co/index.php/noticias-y-eventos/41-convocatoria-asistentes-de-investigacion/event_details"},
{"descripcion": "El Departamento de Historia de la Universidad de los Andes (Bogot\u00e1, Colombia) invita a interesados a ocupar la posici\u00f3n posdoctoral por un a\u00f1o, renovable por un a\u00f1o m\u00e1s, desde el segundo semestre de 2016. La posici\u00f3n incluye un contrato de 11 meses, comenzando el 1 de agosto de 2016.", "titulo": "Posici\u00f3n Posdoctoral Historia", "fecha": "12 de \u00a0Jul. de 2016", "departamento": "Departamento de Historia", "enlace": "https://historia.uniandes.edu.co/index.php/noticias-y-eventos/40-posicion-posdoctoral-historia/event_details"},
{"descripcion": "Conferencista:\u00a0 Jaime Valenzuela M\u00e1rquez. profesor titular del Instituto de Historia y Editor General de la revista Historia, de la Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Chile.", "titulo": "La desnaturalizaci\u00f3n de indios en la guerra de Chile y sus avatares urbanos en la ciudad de Santiago (siglo SVII)", "fecha": "22 de \u00a0Abr. de 2016", "departamento": "Departamento de Historia", "enlace": "https://historia.uniandes.edu.co/index.php/noticias-y-eventos/30-la-desnaturalizacion-de-indios-en-la-guerra-de-chile-y-sus-avatares-urbanos-en-la-ciudad-de-santiago-siglo-svii/event_details"},
{"descripcion": "Conferencista:\u00a0 Martha Lux, Doctora y Magister en Historia. Editora general de la Facultad de Ciencias Sociales y de la Revista de Estudios Sociales de la Universidad de los Andes.", "titulo": "Mujeres patriotas y realistas entre dos \u00f3rdenes. Discursos, estrategias y t\u00e1cticas, en la guerra, la pol\u00edtica y el comercio (Nueva Granada 1790-1830)", "fecha": "01 de \u00a0Abr. de 2016", "departamento": "Departamento de Historia", "enlace": "https://historia.uniandes.edu.co/index.php/noticias-y-eventos/31-mujeres-patriotas-y-realistas-entre-dos-ordenes-discursos-estrategias-y-tacticas-en-la-guerra-la-politica-y-el-comercio-nueva-granada-1790-1830/event_details"},
{"descripcion": "Conferencista:\u00a0 Laura Schneider, profesora Asociada, Departamento de Geograf\u00eda de Rutgers University.", "titulo": "Resiliencia socio-ecol\u00f3gica en paisajes de la Pen\u00ednsula de Yucat\u00e1n: Perturbaciones ambientales, fragmentaci\u00f3n del paisaje y cambio clim\u00e1tico", "fecha": "11 de \u00a0Mar. de 2016", "departamento": "Departamento de Historia", "enlace": "https://historia.uniandes.edu.co/index.php/noticias-y-eventos/32-resiliencia-socio-ecologica-en-paisajes-de-la-peninsula-de-yucatan-perturbaciones-ambientales-fragmentacion-del-paisaje-y-cambio-climatico/event_details"}
]