[
{"extension": "Ext.: 2596", "departamento": "Departamento de Lenguas y Cultura", "puesto": "Director del Departamento", "oficina": "Oficina: GB 510", "enlace": "https://lenguajes.uniandes.edu.co/index.php/profesores/profesores-de-planta/hugo-ramirez", "nombre": "Hugo Ram\u00edrez", "mail": "huramire@uniandes.edu.co"},
{"extension": "Ext.: 2583", "departamento": "Departamento de Lenguas y Cultura", "puesto": "Directora del Programa Aprendizaje de Lenguas (PAL)", "oficina": "Oficina: GB 509", "enlace": "https://lenguajes.uniandes.edu.co/index.php/profesores/profesores-de-planta/pamela-wilkie", "nombre": "Pamela Wilkie", "mail": "pwilkie@uniandes.edu.co"},
{"extension": "Ext.: 4730", "departamento": "Departamento de Lenguas y Cultura", "puesto": "Profesor Asociado", "oficina": "Oficina: G-511", "enlace": "https://lenguas.uniandes.edu.co/index.php/profesores/profesores-de-planta/juan-ricardo-aparicio", "nombre": "Juan Ricardo Aparicio", "mail": "japarici@uniandes.edu.co"},
{"extension": "Ext.: 3246", "departamento": "Departamento de Lenguas y Cultura", "puesto": "Docente de Planta", "oficina": "Oficina: G-506", "enlace": "https://lenguas.uniandes.edu.co/index.php/profesores/profesores-de-planta/maria-isabel-cardenas", "nombre": "Mar\u00eda Isabel C\u00e1rdenas", "mail": "mcardena@uniandes.edu.co"},
{"extension": "Ext.: 5583", "departamento": "Departamento de Lenguas y Cultura", "puesto": "Docente de Planta", "oficina": "Oficina: GB-518", "enlace": "https://lenguas.uniandes.edu.co/index.php/profesores/profesores-de-planta/katrina-schmidt", "nombre": "Katrina Schmidt", "mail": "kj.schmidt@uniandes.edu.co"},
{"extension": "Ext.: 5554", "departamento": "Departamento de Lenguas y Cultura", "puesto": "Profesora Asistente", "oficina": "Oficina: GB-527", "enlace": "https://lenguas.uniandes.edu.co/index.php/profesores/profesores-de-planta/betsy-forero", "nombre": "Betsy Forero", "mail": "bs.forero@uniandes.edu.co"},
{"extension": "Ext.: 3248", "departamento": "Departamento de Lenguas y Cultura", "puesto": "Profesor Asociado", "oficina": "Oficina: GB-526", "enlace": "https://lenguas.uniandes.edu.co/index.php/profesores/profesores-de-planta/gerriet-janssen", "nombre": "Gerriet Janssen", "mail": "gjanssen@uniandes.edu.co"},
{"extension": "Ext.: 2566", "departamento": "Departamento de Lenguas y Cultura", "puesto": "Profesor Asociado", "oficina": "Oficina: G-504", "enlace": "https://lenguas.uniandes.edu.co/index.php/profesores/profesores-de-planta/gregory-lobo", "nombre": "Gregory Lobo", "mail": "globo@uniandes.edu.co"},
{"extension": "Ext.: 4037", "departamento": "Departamento de Lenguas y Cultura", "puesto": "Profesora Asistente", "oficina": "Oficina: G-510", "enlace": "https://lenguas.uniandes.edu.co/index.php/profesores/profesores-de-planta/tatjana-johanna-louis", "nombre": "Tatjana Johanna Louis", "mail": "tlouis@uniandes.edu.co"},
{"extension": "Ext.: 4046", "departamento": "Departamento de Lenguas y Cultura", "puesto": "Profesora Asociada", "oficina": "Oficina: G-508", "enlace": "https://lenguas.uniandes.edu.co/index.php/profesores/profesores-de-planta/alexandra-merlo", "nombre": "Alessandra Merlo", "mail": "amerlo@uniandes.edu.co"},
{"extension": "Ext.: 4049", "departamento": "Departamento de Lenguas y Cultura", "puesto": "Profesora Asistente", "oficina": "Oficina: G-503", "enlace": "https://lenguas.uniandes.edu.co/index.php/profesores/profesores-de-planta/camila-aschner", "nombre": "Camila Aschner", "mail": "mailto:c.aschner@uniandes.edu.co"},
{"extension": "Ext.: 2536", "departamento": "Departamento de Lenguas y Cultura", "puesto": "Profesor Asistente", "oficina": "Oficina: GB-506", "enlace": "https://lenguas.uniandes.edu.co/index.php/profesores/profesores-de-planta/beatriz-pena", "nombre": "Beatriz Pe\u00f1a", "mail": "bpena@uniandes.edu.co"},
{"extension": "Ext.: 3249", "departamento": "Departamento de Lenguas y Cultura", "puesto": "Profesor Asociado", "oficina": "Oficina: GB-522", "enlace": "https://lenguas.uniandes.edu.co/index.php/profesores/profesores-de-planta/vicente-torres", "nombre": "Vicente Torres", "mail": "vtorres@uniandes.edu.co"},
{"extension": "Ext.: 2575", "departamento": "Departamento de Lenguas y Cultura", "puesto": "Docente de planta", "oficina": "Oficina: GB-504", "enlace": "", "nombre": "Michael Ropicki", "mail": "mw.ropicki@uniandes.edu.co"},
{"extension": "Ext.: 5583", "departamento": "Departamento de Lenguas y Cultura", "puesto": "Profesora Asistente", "oficina": "Oficina: GB-518", "enlace": "https://lenguas.uniandes.edu.co/index.php/profesores/profesores-de-planta/isabel-tejada", "nombre": "Isabel Tejada", "mail": "mi.tejada10@uniandes.edu.co"},
{"extension": "Ext.: 5533", "departamento": "Departamento de Lenguas y Cultura", "puesto": "Docente de Planta", "oficina": "Oficina: G-501", "enlace": "https://lenguas.uniandes.edu.co/index.php/profesores/profesores-de-planta/jose-mario-molina-naar", "nombre": "Jose Mario Molina Naar", "mail": "j.molina@uniandes.edu.co"},
{"extension": "Ext.: 2563  Oficina: GB-520", "departamento": "Departamento de Lenguas y Cultura", "puesto": "Docente de Planta", "oficina": "Ext.: 2563  Oficina: GB-520", "enlace": "https://lenguas.uniandes.edu.co/index.php/profesores/profesores-de-planta/ricardo-nausa", "nombre": "Ricardo Nausa", "mail": "ra.nausa20@uniandes.edu.co"},
{"extension": "Ext.: 5533", "departamento": "Departamento de Lenguas y Cultura", "puesto": "Docente de Planta", "oficina": "Oficina: GB 501", "enlace": "https://lenguas.uniandes.edu.co/index.php/profesores/profesores-de-planta/douglas-waters", "nombre": "Douglas Waters", "mail": "d.waters@uniandes.edu.co"},
{"extension": "Ext.: 2584  Oficina: GB-515", "departamento": "Departamento de Lenguas y Cultura", "puesto": "Docente de Planta", "oficina": "Ext.: 2584  Oficina: GB-515", "enlace": "", "nombre": "Maxime Behning", "mail": "behning@uniandes.edu.co"},
{"extension": "Ext.: 5281Oficina: G-524", "departamento": "Departamento de Lenguas y Cultura", "puesto": "Docente de Planta", "oficina": "Ext.: 5281Oficina: G-524", "enlace": "", "nombre": "Nicole Bier", "mail": "n.bier@uniandes.edu.co"},
{"extension": "Ext.: 4035  Oficina: G-502", "departamento": "Departamento de Lenguas y Cultura", "puesto": "Docente de Planta", "oficina": "Ext.: 4035  Oficina: G-502", "enlace": "", "nombre": "Tatiana Prada", "mail": "anprada@uniandes.edu"},
{"extension": "Ext.: 4035  Oficina: G-502", "departamento": "Departamento de Lenguas y Cultura", "puesto": "Docente de Planta", "oficina": "Ext.: 4035  Oficina: G-502", "enlace": "", "nombre": "Natalia Benavides", "mail": "nbenavid@uniandes.edu.co"},
{"extension": "Ext.: 4049 Oficina: G-505", "departamento": "Departamento de Lenguas y Cultura", "puesto": "Docente de Planta", "oficina": "Ext.: 4049 Oficina: G-505", "enlace": "", "nombre": "Kathleen Sheridan", "mail": "ka.sheridan@uniandes.edu.co"},
{"extension": "Ext.: 3248 Oficina: GB-526", "departamento": "Departamento de Lenguas y Cultura", "puesto": "Docente de Planta", "oficina": "Ext.: 3248 Oficina: GB-526", "enlace": "", "nombre": "Emma Rye", "mail": "e.rye@uniandes.edu.co"},
{"extension": "Ext.: 2531", "departamento": "Departamento de Filosof\u00eda", "puesto": "Director Departamento", "oficina": "Oficina: G-519", "enlace": "https://filosofia.uniandes.edu.co/index.php/profesores/carlos-andres-manrique", "nombre": "Carlos Andr\u00e9s Manrique", "mail": "ca.manrique966@uniandes.edu.co"},
{"extension": "Ext.: 4826", "departamento": "Departamento de Filosof\u00eda", "puesto": "Coordinador Posgrados", "oficina": "Oficina: G-518", "enlace": "https://filosofia.uniandes.edu.co/index.php/profesores/sergio-reinel-ariza", "nombre": "Sergio Reinel Ariza", "mail": "sariza@uniandes.edu.co"},
{"extension": "Ext.: 2735", "departamento": "Departamento de Filosof\u00eda", "puesto": "Profesor Asociado", "oficina": "Oficina: G-518", "enlace": "https://filosofia.uniandes.edu.co/index.php/profesores/tomas-andres-barrero", "nombre": "Tomas Andr\u00e9s Barrero", "mail": "ta.barrero32@uniandes.edu.co"},
{"extension": "Ext.: 5507", "departamento": "Departamento de Filosof\u00eda", "puesto": "Profesor Asociado", "oficina": "Oficina: G-516", "enlace": "https://filosofia.uniandes.edu.co/index.php/profesores/santiago-amaya", "nombre": "Santiago Amaya", "mail": "samaya@uniandes.edu.co"},
{"extension": "Ext.: 3537", "departamento": "Departamento de Filosof\u00eda", "puesto": "Profesora Asociada", "oficina": "Oficina: G-517", "enlace": "https://filosofia.uniandes.edu.co/index.php/profesores/laura-quintana", "nombre": "Laura Quintana", "mail": "lquintan@uniandes.edu.co"},
{"extension": "Ext.: 5514", "departamento": "Departamento de Filosof\u00eda", "puesto": "Profesor Asociado", "oficina": "Oficina: G-534", "enlace": "https://filosofia.uniandes.edu.co/index.php/profesores/felipe-castaneda", "nombre": "Felipe Casta\u00f1eda", "mail": "fcastane@uniandes.edu.co"},
{"extension": "Ext.: 5280", "departamento": "Departamento de Filosof\u00eda", "puesto": "Profesor Asistente", "oficina": "", "enlace": "https://filosofia.uniandes.edu.co/index.php/profesores/brian-marrin", "nombre": "Brian Marrin", "mail": "bp.marrin@uniandes.edu.co"},
{"extension": "Ext.: 3236", "departamento": "Departamento de Filosof\u00eda", "puesto": "Profesora Asociada", "oficina": "Oficina: G-531", "enlace": "https://filosofia.uniandes.edu.co/index.php/profesores/catalina-gonzalez", "nombre": "Catalina Gonz\u00e1lez", "mail": "cgonzale@uniandes.edu.co"},
{"extension": "Ext.: 3538", "departamento": "Departamento de Filosof\u00eda", "puesto": "Profesor Asociado", "oficina": "Oficina: G-531", "enlace": "https://filosofia.uniandes.edu.co/index.php/profesores/andres-paez", "nombre": "Andr\u00e9s P\u00e1ez", "mail": "apaez@uniandes.edu.co"},
{"extension": "Ext.: 2534", "departamento": "Departamento de Filosof\u00eda", "puesto": "Profesor Asociado", "oficina": "Oficina: G-530", "enlace": "https://filosofia.uniandes.edu.co/index.php/profesores/sergio-de-zubiria", "nombre": "Sergio De Zubir\u00eda", "mail": "sde@uniandes.edu.co"},
{"extension": "Ext.: 3551", "departamento": "Departamento de Filosof\u00eda", "puesto": "Profesora Asistente", "oficina": "Oficina: G-534", "enlace": "https://filosofia.uniandes.edu.co/index.php/profesores/manuela-fernandez", "nombre": "Manuela Fern\u00e1ndez", "mail": "m.fernandezp@uniandes.edu.co"},
{"extension": "Ext.: 5283", "departamento": "Departamento de Filosof\u00eda", "puesto": "Profesor Asistente", "oficina": "Oficina: G-525", "enlace": "https://filosofia.uniandes.edu.co/index.php/profesores/nicolas-vaughan", "nombre": "Nicolas Vaughan", "mail": "n.vaughan20@uniandes.edu.co"},
{"extension": "Ext.:  3403", "departamento": "Departamento de Ciencia Pol\u00edtica", "puesto": "Directora Departamento", "oficina": "Oficina: G-319", "enlace": "https://c-politica.uniandes.edu.co/index.php/profesores/laura-wills", "nombre": "Laura Wills", "mail": "l.wills21@uniandes.edu.co"},
{"extension": "Ext.:  2888", "departamento": "Departamento de Ciencia Pol\u00edtica", "puesto": "Profesora Asistente", "oficina": "Oficina: G-306", "enlace": "https://c-politica.uniandes.edu.co/index.php/profesores/ingrid-johanna-bolivar", "nombre": "Ingrid Bolivar", "mail": "ibolivar@uniandes.edu.co"},
{"extension": "Ext.: 2615", "departamento": "Departamento de Ciencia Pol\u00edtica", "puesto": "Profesor Asociado", "oficina": "Oficina: G-313", "enlace": "https://c-politica.uniandes.edu.co/index.php/profesores/felipe-botero", "nombre": "Felipe Botero", "mail": "fbotero@uniandes.edu.co"},
{"extension": "Ext.:  5515", "departamento": "Departamento de Ciencia Pol\u00edtica", "puesto": "Profesor Asistente", "oficina": "Oficina: G-324", "enlace": "https://c-politica.uniandes.edu.co/index.php/profesores/jean-marie-chenou", "nombre": "Jean Marie Chenou", "mail": "jm.chenou@uniandes.edu.co"},
{"extension": "Ext.:  2612", "departamento": "Departamento de Ciencia Pol\u00edtica", "puesto": "Profesor Asociado", "oficina": "", "enlace": "https://c-politica.uniandes.edu.co/index.php/profesores/miguel-garcia", "nombre": "Miguel Garc\u00eda", "mail": "m.garcia268@uniandes.edu.co"},
{"extension": "Ext.:  3312", "departamento": "Departamento de Ciencia Pol\u00edtica", "puesto": "Profesora Asociada", "oficina": "Oficina: G-307", "enlace": "https://c-politica.uniandes.edu.co/index.php/profesores/virginie-laurent", "nombre": "Virginie Laurent", "mail": "vlaurent@uniandes.edu.co"},
{"extension": "Ext.:  3205", "departamento": "Departamento de Ciencia Pol\u00edtica", "puesto": "Profesor Asociado", "oficina": "Oficina: G-315", "enlace": "https://c-politica.uniandes.edu.co/index.php/profesores/rodolfo-masias", "nombre": "Rodolfo Mas\u00edas", "mail": "rmasias@uniandes.edu.co"},
{"extension": "Ext.:  5511", "departamento": "Departamento de Ciencia Pol\u00edtica", "puesto": "Profesor Asociado", "oficina": "Oficina: G-325", "enlace": "https://c-politica.uniandes.edu.co/index.php/profesores/luis-bernardo-mejia", "nombre": "Lu\u00eds Bernardo Mej\u00eda", "mail": "luimejia@uniandes.edu.co"},
{"extension": "Ext.:  5510", "departamento": "Departamento de Ciencia Pol\u00edtica", "puesto": "Profesor Asistente", "oficina": "Oficina: G-325", "enlace": "https://c-politica.uniandes.edu.co/index.php/profesores/luke-melchiorre", "nombre": "Jonathan Luke Melchiorre", "mail": "jl.melchiorre@uniandes.edu.co"},
{"extension": "Ext.:  3313", "departamento": "Departamento de Ciencia Pol\u00edtica", "puesto": "Profesor Asistente", "oficina": "Oficina: G-328", "enlace": "https://c-politica.uniandes.edu.co/index.php/profesores/victor-mijares", "nombre": "V\u00edctor Mijares", "mail": "vm.mijares@uniandes.edu.co"},
{"extension": "Ext.:  3209", "departamento": "Departamento de Ciencia Pol\u00edtica", "puesto": "Profesor Asociado", "oficina": "Oficina: G-308", "enlace": "https://c-politica.uniandes.edu.co/index.php/profesores/carlo-nasi", "nombre": "Carlo Nasi", "mail": "cnasi@uniandes.edu.co"},
{"extension": "Ext.:  2620", "departamento": "Departamento de Ciencia Pol\u00edtica", "puesto": "Profesor Asociado", "oficina": "Oficina: G-316", "enlace": "https://c-politica.uniandes.edu.co/index.php/profesores/luis-javier-orjuela", "nombre": "Luis Javier Orjuela", "mail": "l.orjuela@uniandes.edu.co"},
{"extension": "Ext.:  2610", "departamento": "Departamento de Ciencia Pol\u00edtica", "puesto": "Profesor Asociado", "oficina": "Oficina: G-308", "enlace": "https://c-politica.uniandes.edu.co/index.php/profesores/ivan-orozco", "nombre": "Iv\u00e1n Orozco", "mail": "iorozco@uniandes.edu.co"},
{"extension": "Ext.: 3807", "departamento": "Departamento de Ciencia Pol\u00edtica", "puesto": "Profesor Asistente", "oficina": "Oficina: G 320", "enlace": "https://c-politica.uniandes.edu.co/index.php/profesores/carlos-andres-ramirez", "nombre": "Carlos Andr\u00e9s Ram\u00edrez", "mail": "ca.ramireze@uniandes.edu.co"},
{"extension": "Ext.:  3207", "departamento": "Departamento de Ciencia Pol\u00edtica", "puesto": "Profesora Asociada", "oficina": "", "enlace": "https://c-politica.uniandes.edu.co/index.php/profesores/rettberg", "nombre": "Angelika Rettberg", "mail": "rettberg@uniandes.edu.co"},
{"extension": "Ext.: 3541", "departamento": "Departamento de Antropolog\u00eda", "puesto": "Directora", "oficina": "Oficina: Gb 610", "enlace": "https://antropologia.uniandes.edu.co/index.php/profesores/margarita-serje", "nombre": "Margarita Serje de la Ossa", "mail": "mserje@uniandes.edu.co"},
{"extension": "Ext.:  3039", "departamento": "Departamento de Ciencia Pol\u00edtica", "puesto": "Profesor Asociado", "oficina": "Oficina:", "enlace": "https://c-politica.uniandes.edu.co/index.php/profesores/juan-carlos-rodriguez", "nombre": "Juan Carlos Rodr\u00edguez", "mail": "juanrodr@uniandes.edu.co"},
{"extension": "Ext.: 2551", "departamento": "Departamento de Antropolog\u00eda", "puesto": "Profesor Asociado", "oficina": "Oficina: Gb 620", "enlace": "https://antropologia.uniandes.edu.co/index.php/profesores/pablo-jaramillo", "nombre": "Pablo Jaramillo", "mail": "p.jaramillo23@uniandes.edu.co"},
{"extension": "Ext.: 2557", "departamento": "Departamento de Antropolog\u00eda", "puesto": "Profesora Titular", "oficina": "Oficina: G 612", "enlace": "https://antropologia.uniandes.edu.co/index.php/profesores/zandra-pedraza", "nombre": "Zandra Pedraza", "mail": "zpedraza@uniandes.edu.co"},
{"extension": "Ext.: 3542", "departamento": "Departamento de Antropolog\u00eda", "puesto": "Profesora Coordinador de Posgrados", "oficina": "Oficina GB-609", "enlace": "https://antropologia.uniandes.edu.co/index.php/profesores/sonia-archila", "nombre": "Sonia Archila", "mail": "sarchila@uniandes.edu.co"},
{"extension": "Ext.: 2556", "departamento": "Departamento de Antropolog\u00eda", "puesto": "Profesor Asociado", "oficina": "Oficina GB-608", "enlace": "https://antropologia.uniandes.edu.co/index.php/profesores/monica-espinosa", "nombre": "M\u00f3nica Espinosa", "mail": "moespino@uniandes.edu.co"},
{"extension": "Ext.: 2553", "departamento": "Departamento de Antropolog\u00eda", "puesto": "Profesora Asistente", "oficina": "Oficina GB-604", "enlace": "https://antropologia.uniandes.edu.co/index.php/profesores/alhena-caicedo", "nombre": "Alhena Caicedo", "mail": "a.caicedo@uniandes.edu.co"},
{"extension": "Ext.: 2561", "departamento": "Departamento de Antropolog\u00eda", "puesto": "Profesora Asistente", "oficina": "Oficina GB-421", "enlace": "https://antropologia.uniandes.edu.co/index.php/profesores/", "nombre": "Ana Mar\u00eda Forero", "mail": "am.forero260@uniandes.edu.co"},
{"extension": "Ext.: 2361", "departamento": "Departamento de Antropolog\u00eda", "puesto": "Profesor Asociado", "oficina": "Oficina GB-613", "enlace": "https://antropologia.uniandes.edu.co/index.php/profesores/friederike-fleischer", "nombre": "Friederike Fleischer", "mail": "f.fleischer406@uniandes.edu.co"},
{"extension": "Ext.: 5584", "departamento": "Departamento de Antropolog\u00eda", "puesto": "Profesor Asociado", "oficina": "Oficina GB-625", "enlace": "https://antropologia.uniandes.edu.co/index.php/profesores/luis-gonzalo-jaramillo", "nombre": "Luis Gonzalo Jaramillo", "mail": "ljaramil@uniandes.edu.co"},
{"extension": "Ext.: 2551", "departamento": "Departamento de Antropolog\u00eda", "puesto": "Profesor Asociado", "oficina": "Oficina GB-610", "enlace": "https://antropologia.uniandes.edu.co/index.php/profesores/roberto-suarez", "nombre": "Roberto Su\u00e1rez", "mail": "rsuarez@uniandes.edu.co"},
{"extension": "", "departamento": "Departamento de Antropolog\u00eda", "puesto": "Vicerrector Acad\u00e9mico-Profesor Asociado", "oficina": "", "enlace": "https://antropologia.uniandes.edu.co/index.php/profesores/carl-henrik-langebaek", "nombre": "Carl Henrik Langebaek", "mail": ""},
{"extension": "Ext.: 2555", "departamento": "Departamento de Antropolog\u00eda", "puesto": "Profesor Asociado", "oficina": "Oficina GB-613", "enlace": "https://antropologia.uniandes.edu.co/index.php/profesores/elizabeth-ramos", "nombre": "Elizabeth Ramos", "mail": "eramosroca@uniandes.edu.co"},
{"extension": "Ext.: 2560", "departamento": "Departamento de Antropolog\u00eda", "puesto": "Profesor Asociado", "oficina": "Oficina GB-604", "enlace": "https://antropologia.uniandes.edu.co/index.php/profesores/alejandro-castillejo", "nombre": "Alejandro Castillejo", "mail": "acastill@uniandes.edu.co"},
{"extension": "Ext.: 2558", "departamento": "Departamento de Antropolog\u00eda", "puesto": "Profesor Titular", "oficina": "Oficina GB-620", "enlace": "https://antropologia.uniandes.edu.co/index.php/profesores/carlos-alberto-uribe", "nombre": "Carlos Alberto Uribe", "mail": "curibe@uniandes.edu.co"},
{"extension": "Ext.: 3176", "departamento": "Departamento de Antropolog\u00eda", "puesto": "Profesora Asistente", "oficina": "Oficina GB-602", "enlace": "https://antropologia.uniandes.edu.co/index.php/profesores/maria-del-rosario-ferro", "nombre": "Mar\u00eda del Rosario Ferro", "mail": "md.ferro26@uniandes.edu.co"},
{"extension": "Ext.: 5286", "departamento": "Departamento de Antropolog\u00eda", "puesto": "Profesor Asociado", "oficina": "Oficina GB-614", "enlace": "https://antropologia.uniandes.edu.co/index.php/profesores/xavier-andrade", "nombre": "Xavier Andrade", "mail": "sj.andrade@uniandes.edu.co"},
{"extension": "Ext.: 5593", "departamento": "Departamento de Antropolog\u00eda", "puesto": "Profesor Asistente", "oficina": "Oficina GB-612", "enlace": "", "nombre": "Juan Camilo Ni\u00f1o", "mail": "jcnino@uniandes.edu.co"},
{"extension": "Ext.: 3342", "departamento": "Departamento de Antropolog\u00eda", "puesto": "Profesor C\u00e1tedra", "oficina": "Oficina GB-611", "enlace": "https://antropologia.uniandes.edu.co/index.php/profesores/daniel-aguirre", "nombre": "Daniel Aguirre", "mail": "daguirre@uniandes.edu.co"},
{"extension": "Ext.: 3251", "departamento": "Departamento de Historia", "puesto": "Directora Departamento - Profesora Asociada", "oficina": "Oficina: G-414", "enlace": "https://historia.uniandes.edu.co/index.php/profesores/muriel-laurent", "nombre": "Muriel Laurent", "mail": "mlaurent@uniandes.edu.co"},
{"extension": "Ext.: 5528 Oficina: G-425", "departamento": "Departamento de Historia", "puesto": "Profesora Coordinadora de Posgrados -Profesora Titular", "oficina": "Ext.: 5528 Oficina: G-425", "enlace": "https://historia.uniandes.edu.co/index.php/profesores/marta-herrera", "nombre": "Marta Herrera", "mail": "maherrer@uniandes.edu.co"},
{"extension": "Ext.: 2933 Oficina: G-407", "departamento": "Departamento de Historia", "puesto": "Profesora Asociada", "oficina": "Ext.: 2933 Oficina: G-407", "enlace": "https://historia.uniandes.edu.co/index.php/profesores/decsi-arevalo", "nombre": "Decsi Arevalo", "mail": "darevalo@uniandes.edu.co"},
{"extension": "Ext.: 2526", "departamento": "Departamento de Historia", "puesto": "Profesor Asociado", "oficina": "Oficina: G-414", "enlace": "https://historia.uniandes.edu.co/index.php/profesores/ricardo-arias", "nombre": "Ricardo Arias", "mail": "jarias@uniandes.edu.co"},
{"extension": "Ext.: 3255", "departamento": "Departamento de Historia", "puesto": "Profesora Asociada", "oficina": "Oficina: G-418", "enlace": "https://historia.uniandes.edu.co/index.php/profesores/diana-bonnett", "nombre": "Diana Bonnett", "mail": "dbonnett@uniandes.edu.co"},
{"extension": "Ext.: 3256", "departamento": "Departamento de Historia", "puesto": "Profesor Asistente", "oficina": "Oficina: G-402", "enlace": "https://historia.uniandes.edu.co/index.php/profesores/santiago-munoz", "nombre": "Santiago Mu\u00f1oz", "mail": "s-munoz@uniandes.edu.co"},
{"extension": "Ext.: 2571", "departamento": "Departamento de Historia", "puesto": "Decano de la Facultad - Profesor Titular", "oficina": "Oficina: G-601", "enlace": "https://historia.uniandes.edu.co/index.php/profesores/hugo-fazio", "nombre": "Hugo Fazio", "mail": "hfazio@uniandes.edu.co"},
{"extension": "Ext.: 3584", "departamento": "Departamento de Historia", "puesto": "Profesora Titular", "oficina": "Oficina: G-417", "enlace": "", "nombre": "Margarita Garrido", "mail": "m.garrido@uniandes.edu.co"},
{"extension": "Ext.: 2651  Oficina: G-429", "departamento": "Departamento de Historia", "puesto": "Profesor Asociado", "oficina": "Ext.: 2651  Oficina: G-429", "enlace": "https://historia.uniandes.edu.co/index.php/profesores/andres-guhl", "nombre": "Andr\u00e9s Guhl", "mail": "aguhl@uniandes.edu.co"},
{"extension": "Ext.:3366", "departamento": "Departamento de Historia", "puesto": "Profesor Titular", "oficina": "Oficina: G 420", "enlace": "https://historia.uniandes.edu.co/index.php/profesores/jaime-borja", "nombre": "Jaime Borja", "mail": "jborja@uniandes.edu.co"},
{"extension": "Ext.: 3800", "departamento": "Departamento de Historia", "puesto": "Profesora Asociada", "oficina": "Oficina: G-419", "enlace": "https://historia.uniandes.edu.co/index.php/profesores/claudia-leal", "nombre": "Claudia Leal", "mail": "claleal@uniandes.edu.co"},
{"extension": "Ext.: 3252", "departamento": "Departamento de Historia", "puesto": "Profesora Asociada", "oficina": "Oficina: G-408", "enlace": "https://historia.uniandes.edu.co/index.php/profesores/adriana-maya", "nombre": "Adriana Maya", "mail": "lmaya@uniandes.edu.co"},
{"extension": "Ext.: 3539", "departamento": "Departamento de Historia", "puesto": "Directora de Proyectos  Acad\u00e9micos-Profesora Asociada", "oficina": "Oficina: G-622", "enlace": "https://historia.uniandes.edu.co/index.php/profesores/catalina-munoz", "nombre": "Catalina Mu\u00f1oz", "mail": "c.munoz2017@uniandes.edu.co"},
{"extension": "Ext.: 2523", "departamento": "Departamento de Historia", "puesto": "Profesor Titular", "oficina": "Oficina: G-619", "enlace": "https://historia.uniandes.edu.co/index.php/profesores/mauricio-nieto", "nombre": "Mauricio Nieto", "mail": "mnieto@uniandes.edu.co"},
{"extension": "Ext.: 3715", "departamento": "Departamento de Historia", "puesto": "Profesora Asistente", "oficina": "Oficina: G-433", "enlace": "https://historia.uniandes.edu.co/index.php/profesores/ana-maria-otero-cleves", "nombre": "Ana Mar\u00eda Otero-Cleves", "mail": "aotero@uniandes.edu.co"},
{"extension": "Ext.:  3250", "departamento": "Departamento de Historia", "puesto": "Profesor Asociado", "oficina": "Oficina: G-408", "enlace": "https://historia.uniandes.edu.co/index.php/profesores/camilo-quintero", "nombre": "Camilo Quintero", "mail": "cquinter@uniandes.edu.co"},
{"extension": "Ext.: 3735", "departamento": "Departamento de Historia", "puesto": "Profesor Asociado", "oficina": "Oficina: G-427", "enlace": "https://historia.uniandes.edu.co/index.php/profesores/luis-sanchez", "nombre": "Lu\u00eds S\u00e1nchez", "mail": "ld.sanchez20@uniandes.edu.co"},
{"extension": "Ext.: 3198", "departamento": "Departamento de Historia", "puesto": "Profesor Asociado", "oficina": "Oficina: G-432", "enlace": "https://historia.uniandes.edu.co/index.php/profesores/shawn-van-ausdal", "nombre": "Shawn Van Ausdal", "mail": "sk.van20@uniandes.edu.co"},
{"extension": "Ext.: 5516", "departamento": "Departamento de Historia", "puesto": "Investigadora Posdoctoral de Historia", "oficina": "Oficina: G-423", "enlace": "https://historia.uniandes.edu.co/index.php/profesores/Constanza Castro", "nombre": "Constanza Castro", "mail": "ccastrobc@uniandes.edu.co"},
{"extension": "Ext.: 2580", "departamento": "Departamento de Psicolog\u00eda", "puesto": "Directora Departamento", "oficina": "Oficina:", "enlace": "https://psicologia.uniandes.edu.co/index.php/profesores/diana-maria-agudelo", "nombre": "Diana Mar\u00eda Agudelo", "mail": "dm.agudelo932@uniandes.edu.co"},
{"extension": "", "departamento": "Departamento de Psicolog\u00eda", "puesto": "Profesor Coordinador de Posgrados", "oficina": "", "enlace": "https://psicologia.uniandes.edu.co/index.php/profesores/william-jimenez-leal", "nombre": "William Jimenez Leal", "mail": ""},
{"extension": "Ext.: 3811", "departamento": "Departamento de Psicolog\u00eda", "puesto": "Profesora Asociada", "oficina": "Oficina:", "enlace": "https://psicologia.uniandes.edu.co/index.php/profesores/carolyn-finck", "nombre": "Carolyn Finck", "mail": "cfinck@uniandes.edu.co"},
{"extension": "Ext.: 5506", "departamento": "Departamento de Psicolog\u00eda", "puesto": "Profesor Asistente", "oficina": "Oficina: G-205", "enlace": "https://psicologia.uniandes.edu.co/index.php/profesores/juan-aranguren", "nombre": "Juan Pablo Aranguren", "mail": "jp.aranguren@uniandes.edu.co"},
{"extension": "Ext.: 5560", "departamento": "Departamento de Psicolog\u00eda", "puesto": "Profesora Asistente", "oficina": "Oficina: G-204", "enlace": "", "nombre": "Sandra Baez", "mail": "sj.baez@uniandes.edu.co"},
{"extension": "Ext.: 2601", "departamento": "Departamento de Psicolog\u00eda", "puesto": "Profesora Asociada", "oficina": "Oficina: G-220", "enlace": "https://psicologia.uniandes.edu.co/index.php/profesores/sonia-carrillo-avila", "nombre": "Sonia Carrillo \u00c1vila", "mail": "scarrill@uniandes.edu.co"},
{"extension": "Ext.: 3624", "departamento": "Departamento de Psicolog\u00eda", "puesto": "Profesor Asociado", "oficina": "Oficina: G-210", "enlace": "https://psicologia.uniandes.edu.co/index.php/profesores/luis-fernando-cardenas", "nombre": "Luis Fernando C\u00e1rdenas", "mail": "lucarden@uniandes.edu.co"},
{"extension": "Ext.: 2576", "departamento": "Departamento de Psicolog\u00eda", "puesto": "Profesor Asociado", "oficina": "Oficina: G-207", "enlace": "https://psicologia.uniandes.edu.co/index.php/profesores/leonidas-castro-camacho", "nombre": "Leonidas Castro", "mail": "lecastro@uniandes.edu.co"},
{"extension": "Ext.: 2539", "departamento": "Departamento de Psicolog\u00eda", "puesto": "Profesor Titular", "oficina": "Oficina: G-224", "enlace": "https://psicologia.uniandes.edu.co/index.php/profesores/enrique-chaux-torres", "nombre": "Enrique Chaux Torres", "mail": "echaux@uniandes.edu.co"},
{"extension": "Ext.: 2578", "departamento": "Departamento de Psicolog\u00eda", "puesto": "Profesor Asociado", "oficina": "Oficina: G-216", "enlace": "https://psicologia.uniandes.edu.co/index.php/profesores/julio-eduardo-cruz-vasquez", "nombre": "Julio Eduardo Cruz", "mail": "jecruz@uniandes.edu.co"},
{"extension": "Ext.: 2545", "departamento": "Departamento de Psicolog\u00eda", "puesto": "Profesora Asociada", "oficina": "Oficina: G-218", "enlace": "https://psicologia.uniandes.edu.co/index.php/profesores/yvonne-gomez-maquet", "nombre": "Yvonne G\u00f3mez Maquet", "mail": "yvgomez@uniandes.edu.co"},
{"extension": "Ext.: 2546", "departamento": "Departamento de Psicolog\u00eda", "puesto": "Profesora Asociada", "oficina": "Oficina: G-207", "enlace": "https://psicologia.uniandes.edu.co/index.php/profesores/viviola-gomez-ortiz", "nombre": "Viviola G\u00f3mez Ortiz", "mail": "vgomez@uniandes.edu.co"},
{"extension": "Ext.: 3818", "departamento": "Departamento de Psicolog\u00eda", "puesto": "Profesora Asistente", "oficina": "Oficina: G-219", "enlace": "https://psicologia.uniandes.edu.co/index.php/profesores/ana-jaramillo", "nombre": "Ana Luc\u00eda Jaramillo", "mail": "al.jaramillo@uniandes.edu.co"},
{"extension": "Ext.: 5284", "departamento": "Departamento de Psicolog\u00eda", "puesto": "Profesora Asistente", "oficina": "Oficina: G-227", "enlace": "", "nombre": "Iona Naismith", "mail": "ij.naismith@uniandes.edu.co"},
{"extension": "Ext.: 2579", "departamento": "Departamento de Psicolog\u00eda", "puesto": "Profesora Asociada", "oficina": "Oficina: G-221", "enlace": "https://psicologia.uniandes.edu.co/index.php/profesores/karen-ripoll-nunez", "nombre": "Karen Ripoll Nu\u00f1ez", "mail": "kripoll@uniandes.edu.co"},
{"extension": "Ext.: 2591", "departamento": "Departamento de Psicolog\u00eda", "puesto": "Profesora Asociada", "oficina": "Oficina: G-215", "enlace": "https://psicologia.uniandes.edu.co/index.php/profesores/elvia-vargas-trujillo", "nombre": "Elvia Vargas Trujillo", "mail": "elvargas@uniandes.edu.co"},
{"extension": "Ext.: 5562", "departamento": "Departamento de Psicolog\u00eda", "puesto": "Profesor Asociado", "oficina": "Oficina: G-225", "enlace": "https://psicologia.uniandes.edu.co/index.php/profesores/gordon-p-d-ingram", "nombre": "Gordon P. D. Ingram", "mail": "gp.ingram@uniandes.edu.co"},
{"extension": "Ext.:  2033", "departamento": "Departamento de Psicolog\u00eda", "puesto": "Profesora Asistente", "oficina": "Oficina: G-211", "enlace": "https://psicologia.uniandes.edu.co/index.php/profesores/monica-perez-trujillo", "nombre": "M\u00f3nica P\u00e9rez Trujillo", "mail": "m.perez@uniandes.edu.co"},
{"extension": "Ext.:  5559", "departamento": "Departamento de Psicolog\u00eda", "puesto": "Profesora Asociada", "oficina": "Oficina: G-230", "enlace": "https://psicologia.uniandes.edu.co/index.php/profesores/florencia-reali-arcos", "nombre": "Florencia Reali Arcos", "mail": "f.reali96@uniandes.edu.co"}
]